想問30，40歲既人 生活時間表係點

係咪都係朝9晚6 重覆又重覆
咁就一世

22-65歲既生活都係一樣

咁就一世

其實40歲d人開始去左邊
我見40歲以上既同事係好少 佢地上唔到中高層
就會自動消失 但消失左去邊

要湊仔，已經食咗好多時間

工人姐姐湊多啦

湊囡....

0700-0900 : 想死
0900-1800 : 好撚想死
1800-0200 : 幾時先可以死
0200-0700 : 發惡夢

跳去格離公司做中高層

邊有咁多位呀 總有一大批40歲上唔到位 唔知去左邊

我fg個日開始就係hea到依家

你40歲個陣又要消失多次

哎 人生

人生用左9成時間去辛苦

我係其中之一，英國Russell Group大學畢業，已失業幾年。當初咩大學畢業有前途都是假的。

手足40？

邊有朝9晚6
當你8點要起身準備返工，6點收工返到屋企7點
咁其實係朝8晚7

我都想知
40歲以上都一大批人
定好多係一直都唔係做office? 例如餐廳地盤

朝8晚6，回家繼續

office 轉過幾次工 20-30歲好多人
40打後係急速減少 成日諗佢地去左邊

Food panda

女嘅做到咁上下可能唔做野照顧家庭掛

男既係咪去公共圖書館

返工放工囉，放工返去又攰又眼訓，咩都唔想做，一年得個10日大假去玩下，仲要邊玩邊驚返工啲野要點追

結論：唔好比自己咁忙，用多啲時間去做自己中意既野，唔好比自己有遺憾

睇你段字 邊有時間做自己鐘意既野

係喎 Office真係好似冇乜四十到既人 除左老細